警署警長涉販毒 案件轉介高等法院審理

警方今年5月破獲涉及警務人員的販運冰毒案，涉案毒品重量高達24.5公斤，包括一名警署警長在內的兩男一女被控販毒罪，案件今於九龍城裁判法院再訊。控方今申請將三名被告分開兩案處理，涉案警署警長與女被告被控串謀販毒等罪，另一男被告則被控販毒罪。裁判官將兩案押後至明年1月18日在東區法院提訊，以待轉介高等法院審理。被告沒有保釋申請，繼續還柙。

被告警署警長許思漢（41歲）原本被控於今年5月7日在帝苑酒店1517室及大坑東道111號南山邨一個單位內非法販運危險藥物。修改後的控罪則指許思漢與女被告王若男（28歲）於今年4月27日至5月7日間，在香港一同串謀販運危險藥物。惟控罪書上未有寫明毒品份量。

成包25kg米咁

24.5公斤 一個人點食得曬呀 對上有幾多人呢

41歲升時沙背後應該有人

一個人揹曬咁好人

收安家費入去坐完出嚟直接撈偏唔洗再扮警察

15kg 以上係酌情權...即係可以少過上面果d?

24000克。。。咪成30年打上同謀殺有咩分別

分分鐘替死鬼黎

壓力大可以同個官講

女被告王若男（28歲）

虐男

留名等睇律政司輕判守行為了事

好奇一問：
香港最大犯罪集團係咪同時係香港最大販毒集團？

佔中呀嗎

罰款$500算啦

佔中壓力大呀

今次唔撤控？

雞仔餅咁低級，做condom啦😂

3kg都可以判廿年 25kg會判幾耐

難得既好人加受反送中壓力

打個折頭，250算啦

可以判老終

正常廿碌起步

不過皇軍可能唔使

食夾棍食成25kg ...

幾多家家先肯攬晒上身

如果鄭紀航審就好

大粒狗：同我食曬佢

因為反送中事件背負巨大壓力
輕判２０小時社會服務令

販冰兵不意外

督返曱甴同黨出嚟然後著草啦

留名睇撒控

冰山一角

法庭酌情權
感化👌🏼

如果鄭紀航做高院

冰毒警閪

重量以純毒計
要去實驗室蒸出嚟

以班狗玩野方法
佢蒸完分分鐘判守行為算

黃虐藍

社會服務令得啦

考慮到被告多年服務，勞苦功高，輕判守行為1日

pish

通常一次30mg
即係83萬次

攬晒上身

係咪仲出緊糧

依啲案就咁低調

食曬佢咪當冇事囉

2013年7月，鄧炳強時任元朗警區指揮官，警方處理一宗元朗水邊圍邨消防喉箱內藏毒案，一口咬定白粉為鹽，終止調查，保安主管不忿，保留證物繼續追究，經化驗證實是白粉(海洛英)。

3包有多

爽身粉黎啫
律政屍介入
不提證供

24.5kg，幾多安家費都唔掂啦，應該係得罪咗人被人做

ha ha ha 而家

律政師要求徹控

24.5kg, 精彩👏👏

得罪邊個恐怖份子字頭呀

販冰冰

蒸完後發覺誤解

無罪釋放

唔攬佢大家有冇諗過係生豬肉黎

25kg可以賣幾錢？？

背後o個啲應該係呂樂級人馬

大波樺介入未 淋病啲兄弟都搞

用最近單古洞藏毒案黎計, 市值近一千五百萬

黑警真係識食

撤銷控罪